岩岩放監，你問我答

0定係1

1

青山？

錯

Diu 男女出曬樣

咩事

初吻幾時

點解要染埋眉毛

死監躉

衰咩？

9歲

無染

屌你老母西

嚴重傷人

有無入珠？

坐左幾耐

幾個月

無

有冇打交?
打咩人？

5日啫
起一起底就知